今個禮拜903一次都冇播過《願榮光》！

以下係呢個禮拜903播放次數嘅統計
計算時間係由 27/11 12:00pm 至 4/12 11:59am
資料來源：CoolMusic Forum

-----

第 49 週 903 播放率每日統計表 [30/11/2019 00:00]

09 喘息空間 /
08 尋找白金漢 /
07 Two at a Time /
06 爸爸的禮物 / 忘記和記 /
05 刮骨 /
04 荒廢之綠洲 / 我們的基因 / What Did You Say / 心之書 / 一秒 / Reflection / 哪懼牆攀不上 /
03 拾荒者之歌 / 重生 / 第千次重逢 / Goodnight City / 初音 / 切膚之愛 /
02 逃生門(門外版) / 28 天 / 花之亂 / 無神論 /
01 鐵蘭花 / 嫁給愛情 / 吾愛無愛 / 永恆少年 / 熒光 / 人話 / 怨憎會 / 最後的歌 / 富上代 / 平安夜 / 黑方格 / 跳草裙舞 / 努力奮鬥加油 / 嗄嘻呵唏 / 多得你 / 轉.變 / 亂世情侶 / 射波狗雄傳 / 亞特蘭提斯 /

-----

左邊數字係暫時嘅播放次數
每個禮拜嘅頭20名可以入榜
但大家搵唔到《願榮光》
因為903一次都冇播到！
而重要嘅係如果呢個禮拜再唔上榜
我哋就冇得投《願榮光》！
大家快啲向903同啲DJ施壓！

推

屌
開錯台

反而尋晚881潘小濤嘅串有播